講早晨有咩意義

你係咪覺得冇意義
見到你online又唔覆返我早晨 隔幾粒鐘先覆有咩意義

佢宜家都唔同我講早抖了

咁你寧願佢同你打招呼定講其他嘢吖？

早晨要親口講先有意義
文字講無左嗰種feel

我都係 唔講早抖起碼講早晨啊

點解唔可以兩樣都講 宜家係明明醒左唔覆 唔覆自然連其他野都唔講

我係Sticker係咪仲無feel

午安

早抖

你試下做主動？

佢唔講我就會講
有時我都唔講，佢過一日又會講
其實我都想努力試下有無進展
主動搵對方傾多咗啲
有時唔係想唔搵，係好似大家等緊煲熟咁

日日講早晨真係好煩

返工講早晨先無意義,日撚日見,又唔係熟,早乜撚野晨啫

我明啊 同你一樣
有陣時會諗 係咪因爲冇咩話題好傾先會咁

有咁煩咩

我都覺 點頭都得啦